利迷凌晨係巴塞酒店門口放煙花

咁快慶祝巴塞晉級

假利唔計

今季既利真係無所不用其極

假利黎

夠薑放針

隊隊都有呢啲野架啦

收到風係曼迷扮既
又係求笠波衫搞事

我地曼聯就算要出局都會接受，唔會好似賤種利咁搞小動作

車迷先放

點解鬼佬啲煙花咁廢

原來係預祝利嬴波